連登第?屆自貼電腦配置活動

cpu: i7 4790k
gpu: ICHILL GEFORCE GTX 1080 TI X4 ULTRA
motherboard: ASUS Sabertooth Z97 Mark 1
ram: Kingston HyperX Beast KHX24C11T3K2/16X

如何

咁你咪好撚叻

留名睇 p4

咁撚把炮都仲係用1080

你問過爸巴未？
淨係2080ti x2 1080ti x2 4k 144hz moon都打贏你啦，仲未計其他

垃圾

2080ti仲未出 , 4k144冇卡推到

唔講以為你你

貼電腦枱都話有得j下 貼spec做乜

第n屆吹水大會

唔明點解貼spec 都可以屌黎屌去 分享下有咩咁難

請問硬件野其實有咩好分享, 比錢就有既野,
不如直接貼現金好過啦

最好笑 係真係貼純文字, 你話貼圖都可以睇下走線, 機箱design 有D technical 討論下, 純文字屌你不如貼nasa部超級電腦spec出黎啦, 一定最撚勁啦

幾撚毒先會拎電腦硬件打飛機, 你話貼超跑, 名錶D女都會濕先, 貼電腦spec, 唔知有咩意義

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎可喜可賀: 非公版2080ti售價將高達13000港幣 1756 硬件台 2 小時前 -3 40
‎連登第?屆自貼電腦配置活動 1756 硬件台 14 分鐘前 -14 16
‎Nivida 大捷: 2080 運行 bf1 表現僅持平 1080 ti 1756 硬件台 16 日前 4 29
‎最新消息: 2080 可能只比 1080 ti 强 8% 1756 硬件台 16 日前 -14 12
‎Nivida 又下一城: RTX 2070 將不支持 sli 1756 硬件台 17 日前 -4 23
‎Nivida 大勝: 2080 運行 hitman 6 的表現不如 1080ti 1756 硬件台 16 日前 6 30
‎速報: Nivida 公布 2080 性能只比 1080 ti 略強 1756 硬件台 17 日前 14 37
‎Nivida 又贏: 2080ti 無法在開啟 ray tracing 後做到 1080p 60 fps 1756 硬件台 18 日前 7 13

已經想像到樓主個油頭

貼都廢撚事貼
有圖屌，無圖又屌
spec廢又屌
spec勁又話你show off又屌

睇Spec
不如睇機箱 硬件上機配搭 走線仲好啦

你唔鐘意睇可以唔睇, 冇人迫你click入嚟

我係鐘意又要睇又要屌啊，吹咩柒頭

Cpu: Amd Fx 8320
Gpu: Gtx1070

冇錢換u
打個戰地5都lag到仆街

是但你囉。

Child登係咁架啦

是但我就收聲啦
十足d 毒撚好撚介意又要扮無所謂